個妹升中學，有無邊間中學係校長老師都有良知？

個妹成績麻麻，呢個時勢唔望間學校要有幾勁

但求校長老師都唔會藍到發黑，願意同學生同舟共濟

甚至大是大非能夠保護學生

最好係英文學校

李城壁中學

唔講邊區
係咪想套料

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

唔係

甲部可以任填全香港兩間學校

歡迎加密

起我底都知唔是狗啦

梁銶琚

出年換校長
新校長好似係前輔警

讀邊間中學都冇所謂。

最緊要：

唔好讀德望！

Agger

你預期問邊間黃
不如入band1 好過啦

band1都深藍就仆街啦

中華基督教會
聖公會
東華
大台果d 9成深藍

仲有保良局

認真：

循道衛理教會舉辦嘅學校應該都ok。

循道衛理教會好似深黃。

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

揀間循道先

中華基督應該永不考慮

記得有個副校害死人

屯門定西環

ps 大家講學校名最好詳細少少
同一個人名，好多全香港都有兩三間

深水埗東華張明添
新校長係超級擦鞋仔
政府講乜，一定照跟👍
大家睇路

好學校難求我嗰間就藍到仆街

有無觀塘區介紹

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

咁又唔係 我舊嗰間比學生罷課 仲有壁報版係for連濃牆 算係咁